重講乜撚五大訴求啊！武裝起義推翻呢個政權

Reddit 文宣
地鐵放催淚彈

推

唔想再輸，唔該改變下自己出黎既心態
肯醒未，不受傷不被捕不留血講到尾只係一句大話

好多人唔知五大訴求係咩架，唔係話尋日發生既野唔重要。但點都要帶返去五大訴求，要識講識解釋！

離晒五訴求

老納終於冇講廢話

P牌狗收爹啦

衲dee

而家做緊係反政府行動 明顯成個制度出現問題 要做就係奪權